\input{../preamble}

\hypersetup{pdftitle={ГЦФО 8 кинематика}}

%\teachermode\tagsmode
%\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ГЦФО 8}{Кинематика}{\DTMdate{2018-9-18}}
	\task{Катер, двигаясь вниз по течению, затратил времени в $n = 3$ раза
	  меньше, чем на обратный путь. Определите, с какими скоростями
	  двигался катер по течению и против течения, если средняя скорость
	  катера на всем пути составила $u = 3\unit{км/ч}$. Известно, что
	  скорость катера относительно воды постоянная.
	  \answer{\( 2\unit{км/ч}\qquad 4\unit{км/ч}\)} }
	\libproblem{city}{2010-08-4}
	\libproblem{savchenko}{1.1.7}
	\libproblem{ngu}{1.2}
	\libproblem{rayon}{2014-08-4}
}

\end{document} 